(高空擲物)還掂有手足十點落樓叫，不如影住上面叫啦

還掂啲藍絲咁鐘意高空擲物，落樓既手足叫緊個陣攞個cam影住上面保護自己，到時有證有據，黑警唔做野都可以1823扣撚佢地分啦，等佢地屋都冇得住，大家點睇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

pish